耳根好似清靜咗？

琴晚trump爺出咗聲明後，今日感覺耳根清靜咗，大家有無同感？制裁一出，對家上至狗官，下至無腦藍屍，好似縮咗槓咁。我吊你地老味，你地咪L縮槓呀，快d去慶祝，快L啲去美領館示威，快L啲簽大名同最好打手指模落支持國安法張紙度，等我地幫你地留底，第時有錢想走都最多扯你地去大灣區，想去外國避，想L創你地個心，最後送你地一句，想推左走右食曬好處，食屎啦吊你老味！

我係鄧炳強就即刻出兵攻打美國